「比少少士氣大家」5年前 90後學生出來佔中 比市民屌到仆街

5年前 90後學生出來佔中 比市民屌到仆街
搭mtr 書包掛一條黃絲帶 已經可以比廢老屌足成程車
屌你阻街 阻人搵食 得閒冇野做 搞亂香港
返到屋企同港豬父母嘈到要分家咁制
同親戚食飯 成班圍攻你話你搞事

5年後既今日 一樣比人屌
00後既學生就好似輪迴咁 做緊5年前90後學生做既野

但同時多左

（圖係集大成 係其他post借）

5年後 起碼依家父母開始理解 社會同政府有問題
親戚有部分支持學生
遊行個幾日黑衫成為全港最多人著既顏色
一車車小巴巴士mtr 都係全黑

依家係同5年前好相似 政府冷處理
香港人開始善忘 民意因爲影響民生開始轉向
但同時改變都比5年前多

唔知幾時會成功 可能會有下個5年 10後學生上街
但我信終有一日會成功

重有 今次重未完
只係開始重複5年前
5年前
政府冷處理 > 學生不合作運動（佔中） >影響民意 > 士氣喪失 > 最後清場

但今次重未完

我相信大多數的人都有良知。加油

有冇條片嘅 link？

冇
要搵返早幾日tvb

連登係今次運動真係團結左好多後生仔
見到好多學生哥落住雨都派傳單好洋葱

各位 聽日見

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

正氣post

五年前我地吸取過教訓
希望年青人會一代比一代進步

港父

推
今次同上一次唔同
多左好多唔同界別既人出黎反對
同埋已經令到好多人覺醒左
認清狗共真面目

仲有，當年雨革後被紅色媒體不斷抺黑，分化，到今次出嚟嘅人竟然比雨革多，證明好多人心底裏根本知道共產黨仆街，呢班人點都會唔變

00後唔好灰心
5年前我地同班學生出黎係被全香港唾棄
但宜家至少有我地80後同90後做你地後盾

我哋經歷過我哋明白
所以我哋一定會支持你哋做你哋後盾

希望5-10年後 10後會明890後點解係行出來

10年後，20年後，只要傳承到落去，笑到最後的一定係我哋

We are changing the society

今次天時地利人和

美支貿易戰, G20
香港人大規模出動示威，亦汲取左好多雨革既教訓
希望再行前多幾步
我地香港人就贏架啦

10幾 廿幾 三十幾
社會最當打，最有理想 亦有學識 亦開始有工作有D資金
再之後就係中產老一輩外圍支援同課金
香港人大團結，冇得輸
香港人要贏，支那要輸